森美旅行團

冇人睇

正啊

森美對白鞋幾靚
咩牌子

下個月頭去，睇定先

森美幾時變到咁大隻

Mayanne

個髮型好好睇

係咪鴨店嚟

高Ling

森美幾大隻

個牛郎咁靚仔既

好大隻

咁大隻既

fit到

禁

森美咁大隻

好乾身

小儀

係咪真係連底都無著

gay

好fit

優 "點"

條撚樣

應該是拍誇世代陣操

記得以前重係肥仔波

我想睇杜如風窮遊多d

100羊 平撚到

之前係沙灘比人影到好肥 都好似唔係好耐

森美又叻又靚仔轉數快
人生贏家

森美大叔

佢操得好靚

係
做拳手

100yen

個仆街識唔識日文

牛嚼牡丹

識貨之人，搵sammy!

好正

識貨之人，揀Sammy

比你快過我

好撚型 操得幾好睇

條友堅食
啖啖肉

sammy揀野 正呀

其實東京一早俾香港人玩到爛

仆街森美果間燒肉店我次次去都食

今次冇啦

d線條

keep緊大隻食呢餐會唔會好罪惡

好撚好笑 D 9UP

好，今日試咩~~

今日.....
平野有好野呀！

做慣DJ, 講野真係好順

睇呢D節目不嬲都係睇佢地去邊然後唔去架啦

聽佢早霸王講返拍依套野辛苦到仆街

鏡頭食DD都消化哂

心穎bb呢

如果唔係結咗婚
肯定大把女埋身

以後唔洗去

BTW 上次帶成班FD 去, 食撚到嘔, 埋單都勁平

佢個髮型幾型

賓穎係趕客㗎喎

應該操左好耐啦
我要做model已經係咁

今日.......平野冇好野lu..... (噓~~~渣豆 (Donald))

森美老婆好撚正

正過依家D 女星

就算結咗都大把女埋身啦
好男人

38年前都係1050

屌你七十幾蚊真係扺食

1000yen魚生飯

痴撚線公司

人工都無加

1050

日本五香肉丁

講得又好有道理

玩乾冰

好鮮美海膽

乜撚野洪永城老公

屌 好似食屎

Cls成板食

呑乜咁吞

38年冇加價都係1050 yen

香港D老闆業主年年加價食 垃圾食屎

狗食飯咁

森美應該好爽 操咁耐都冇啖好食

咁撚多海膽因住膽固醇爆錶

笑撚到仆街

唔好侮辱d食物啦屌你

痴撚線

好撚正次次去日本都會一板過食海膽

Diu 咁樣食

屌

咁樣食好咩？

個口仲滴緊屎

請問把打邊集，想聽翻

笑死了

金黃色嘅液體係幸福嚟

2500yen成版海膽

香港食到真係甜嘅海膽幾難先有

唔記得

都早3,4個星期前

之前佢電台都係咁讚呢個碟頭魚生飯

二手運動日=執雞

操到咁fit，但咁食法

mayanne: 大哥~ 我要做梁家媳婦

加價不特止，仲要一係減份量，一係更難食

築地對日本人黎講 覺得好老餅先會去
正如香港後生仔會約埋幾個去茶樓

呢種身型真係好fit 着衫又好睇 又唔會太誇

手臂

從來唔係香港食海膽

次次去東京大阪都日日成

Tomica

森美le個look去到東京食唔食架妹 又高又大隻

係 仲有個湖景 好想睇

MIJ Tomy車

我覺得誇左dd

DJ真係唔同啲

嘉賓個啲er

唔係掛

二手褲

我覺得係講緊早霸王既朱衰傑

條褲爆咗㗎喎

森美真係幾勁
乜都吹到兩咀

屌你條褲我唔岩碼都會買

拆腹肌

我覺得啱啱好

講英文
即刻好無feel

個市場D野都幾撚正

原來唔識

五仟買左萬三

5000變左13600

森美做節目

啱啱個手臂真係cls

28腰喎

條牛條褲真係好撚抵玩

佢講呢啲先好睇嫁嘛
好少見人講呢啲地道野

見識少 有咩咁特別？

下集有心wing bb

男人28腰
點見人呀

唔算好粗姐 不過整體操得靚

雖然係大隻左好多
但係個樣都開始老

買黎儲

佢條褲D 洗水已經好撚值

操得好好睇 好有線條

老左好多啦
笑果陣D紋真係

好好j

其實森美都講左

好心咪出囡啦
夾硬放d囡好撚怪

寧願聽森美solo
唔想聽d女廢up

森美真係識D野既
車仔牛仔褲

Tbb自家製作係咁上下

如果係剩係Mayanne同森美兩個就一定好睇

SOLO仲正啦

幾好睇wor

CCTVB 覺得 X 登仔只會睇女嘛

淨係出Mayanne就夠

真心solo 好睇d

森美同d女互動都正架喎

已經算好好 人哋對仔女10幾歲啦

Ching sick ball

真係幾好睇 吹水得黎有point
見識好多

呢個節目介紹果d地方出街之後應該變左公廁

其實森美一個都好夠做 我諗都唔使畀稿佢
做開DJ係唔同 應該一早放佢出黎做旅遊節目

佢去d地方 我真係未去過
真係學到野

森美曾經都係潮人

有時睇佢IG佢著衫幾型

依幾年突然老左好多

唔想睇其他果幾個

仲話去咗十鳩幾年
原來數目字都唔識

佢條友收埋自己常去既唔講

睇親旅遊節目都當買六合彩希望唔好開中自己去開果D

真係睇得出係傳媒老行專

聽佢電台都知

好睇過今輯杜可風個九州旅行團

就算變公廁都係東京姐
最多咪去大阪

全世界得你去食

呢d節目應該sponsor指定晒要去邊

我覺得大阪仲公廁過東京

大阪係心齋橋果幾條街姐

Agree

呢 我今日就收到聽眾從好遠地方到寄黎比我地試

佢成日逼西瓜同小儀道歉好鬼煩膠

拍電視9UP有得剪短岩而家既森美多D
電台做LIVE真係回塘了

岩岩開中左我間燒肉

已經有網站出哂佢去果d地方詳細地址

你試下睇公子會
個感覺應該會好d

講左就全世界去

我敢講森美唔講,冇人教邊有人去,第一次都係朋友帶我

NEW X期?

唔好啊！千祈唔好攪到東京好似心齋橋咁q多香港人
實在太多hihi鍾意做活動人牆，四五個人一字排開咁行，唔出聲都知你香港人更何況講嘢大大聲

公子會ok好多

但有時都唔服輸，前日先比火火串9佢。

上次小儀同金剛介紹完巢鴨

已經淪陷左

好彩橫須賀市好多秘境同好食仲未俾人發現

麥美恩會唔會夜晚搞森美

希望森美唔好介紹我去開果啲地方

東京會少香港人？
你估真係得你識去咩

Link??

去開邊度介紹下

成8頁 圖都冇幅

超正

食魚生個間其實好多台灣人介紹過

各位唔駛買機票過去買條牛仔褲喇，森美已經送左比Mayanne

森美以前係model嚟 差啲做到model皇

LM

果個係西人范特新

當年森美同鄭中基鬥到癡線

但最勁都係許冠英

愛國鐘咩唔係

細女做埋小太空人，到時要靠阿囡上位

一睇就知森美唔會放過條evisu
買黎擺都抵
但佢真係老左好多

去撚到仙台宮城都叫話東京玩
你唔好上撚埋青森札幌

劉野達

唔係好多人反佢咩
利申睇左陣

Mayan有冇同佢做愛？

台慶人肉三文治

留名

套野製作團隊
森美

Mayanne呢

兩隻雞

高ling

教埋歷史

高ling > 賓穎

佢最鐘意

摸牛袋底會安穩

叫兩條女走喇
好撚左住

和牛選美都幾撚過癮

係度撚鳩蔡一智

但感覺睇會幾悶

個場會唔會成陣牛屎味

Sammy

而家睇都覺得好悶

兩條女好撚白痴呀

牛王

牛都有名

養牛養到跑馬配種咁

好肚餓啊屌

賓穎咁貪食

高ling同森美佢地好似唔太夾咁

低級肥牛

well done 潮文

Good job

賓穎同麥米都叫同森美拍左咁耐學是學非

大哥食少少 要keep身型

賓穎掛住食

影到sum wing 好靚女

和牛

阻住哂

嘩 咁靚既牛喎

森美唔敢食，怕肥一定

我屌 好撚想食

咪係，唔明無lala搵高ling做乜勁

睇得出佢兩個好frd

真係幾正

好kawaii

為食既女仔最可愛

竟然唔玩心穎bb

橫掂都係要搵 點解唔加埋Ali

高ling 帶性奴頸圈

d武士裝真係好撚型

正想講

我以為會抽馬明

唔識欣賞

點去廁所

拍個胸

可以拍得

拍心穎對波

可以

𡃁仔 做咩拍我老婆個波

賓穎係咁jer住森美

高ling透白bra帶

打波仔

頂你魯芬

伊達政宗係日本人嘅心目中真係同信長果啲同level

高ling 答唔到嘴

有聲

心穎抬頭行

仙台梗係上晒神枱啦

佢好似搭台咁
有埋麥米實邊緣化

畀森美jer返

好想屌高ling

吹奏

💩

唔準！

高寧完全搭唔到嗲

行開啦郵筒

依句好正

睇到好撚尷尬

但個兩普通左d

探靈

心穎係郵筒

士多啤梨

就好似4個小生嘅joe

有冇人留意到蔡一穎係咁係到i身i勢掂森美 話佢姣真係冇錯

高ling個袋咁都唔顯得

熟姐

JOE SENIOR同其他幾個都唔係同一代既
夾硬塞落去

淨係睇呢個post都見
根本香港人淨係鍾意睇飲飲食食

高ling換梁嘉琪個感覺會好啲
可惜tvb唔會畀佢上位

連登毒撚係咪無女性朋友

高ling 拍埋心穎到即刻變左男仔頭

Siu Ma

Ali都得
舊是非精集合

睇得出兩條友堅熟

但佢真係出名姣西黎

今集好無聊

高ling副眼鏡好咸濕伯父feel

咁快一集

冇事

點解我唔係馬明呀

不嬲比人叫開姣wing 啦

心穎

終於抽馬明

點解我唔係馬明

下集睇波

嘩 聽日蔡一傑

下集咪有麥美恩囉

蔡一傑

點睇都有啲over咗喎 尤其係士多啤梨嗰度

大哥 睇返先

森美學ming仔solo旅遊片應該幾好睇又多尻噏

馬上風

mayanne

馬

梁家婦女

高ling件衫

馬 明

高lin好撚正
點解冇有錢仔埋身

毒撚森美

好撚毒阿

cls

村姑

大波ling

Saw

龍躉村姑 嘛

俾人私有化左

麥美恩已經被定左型

高ling對波真係好大
好想撕開佢瘋狂係咁揸

連吳都識

如果個鼻冇咁插蘇應該正好多

森美著得幾靚

夠高 個人又夠橫
咩衫都靚啦

應該搵高LING玩呢個

森美個body

蔡一智

個波

姣賓穎

好大波

超貴, 十幾萬

好想比森美屌屎眼再口爆我
好想含佢含到雪雪聲
再係佢龜頭仔打轉

好想揸心穎對波

對奶

佢隻手臂啲筋 好得人驚 好似筋肉人

估唔到咁大

好靚

心穎對波

口爆我先

靚到

森美對手

蔡一智好想比森美屌

黃心穎又幾放

係咁烏底身

黃心穎癲得嚟好sweet

唔知點解日落le d要喺北歐睇先有feel

講到喊

仲喊緊呀森美

佢竟然會無啦啦喊

駛唔駛丫

OVER左囉

痴線,突然咁感慨

有無咁誇張

諗起太太就想喊

佢地有冇扑過

喊what

好男人

做乜無啦啦喊

做咩撚野

森美同心穎扑左幾多次
有無玩69?

森美

好感動 好男人

Do what9

有冇呀

突然咁感性

森美做乜9

咁感動

舉開鐵既人都一定有
利申 條筋好明顯

屌好sweet呀

好突然

好想比森美狗仔式禁住喪屌屌到佢內射我屎眼

唔講仲以為死左

做乜無啦啦喊，有心穎bb陪你唔好咩

感觸到咁，個景睇黎真係靚到癲

點解我唔係森美嫂

老婆應該好冧

點呀年輕人

可能個景真係靚得濟

心穎個波 件緊身藍色衫

好男人 喊得好真

咁都喊

仲喊緊呀年青人

淨係睇中間條gag....個個話大波

喊

臭西

應該係真心既

因為節目時間關係，中間剪左好多位，所以覺得好突然

佢感動得好好笑

佢老婆睇到呢段冧死

可唔可以唔同你講野呀

森美屋企好似有遺傳性既情緒病架
唔好亂講野

靚撚到

上次係白浜圓月島黃昏都見到雙彩虹

但果次失戀後自己去,我都眼濕濕

佢老婆後生都好正，有冇圖j 下

好想揸落去

都好先天

有d血管幼真係谷極都無

痴線,講到好似有絕症,時日冇多咁,下次未必黎到

點先學到咁嘅口才

定係做左D對唔住老婆的事

麥美恩真係好正...

個日落真係好靚
仲要有雙彩虹

佢係電台話現場靚好多
因為早一兩日岩岩落完雨

森美宜家喺屋企可能跪緊痰罐

對！醫左好多年都未搞到

我，我唔想同你講嘢呀

其實有無人同我一樣覺得喊得幾流下

都明既，覺得咁難得望倒一個咁靚既景，但唔係同最愛欣賞咁，就算下次黎都睇唔番。

加上佢應該係望少少野會諗倒好撚多既人黎

高lin 心穎

心穎

抑鬱症+感性係咁

其實我明
當你突然見到好靚既風景，但最想同佢一齊欣賞嘅人嗰刻唔係身邊，係會好感觸

夕陽平常事
然而每天眼見的
永遠不相似

更正係家族性抑鬱症

雖然有啲on9
但如果我係老婆見到平時大男人忽然間諗係自己眼濕濕
真係好sweet

現場一定超靚 電視已經覺得好正

要由細開始學 ， 同連登仔鬥串

對波1出現，無曬人理美恩既和服

點解結左婚

平時食好野可以同老婆食
但見到咁難得咁靚既野 但冇得同最愛既人一齊
感慨可惜 睇得出愛老婆
唔知佢好冇戲啦

當你每日拍住小儀加西瓜，就會練倒

麥美著得都好靚

我唔想同佢講嘢呀

激都激死

咁真係唔怪得

我反而覺得好真心

想像唔到全家抑屈, 屋企會咩氣氛

佢大學嗰時俾商台睇中咗 睇嚟係天分嚟

我都覺真心

不過賓穎真係好正

其實TVB係咪得周奕偉一個識日文
唔計杜可風呢D自己公司

我都覺真心

聽朝聽下佢點講先

暖男

咁真都話假, 完全搵唔到要做戲嘅理由

他自己都抑鬱左三年

同森美好襯

又識日文又岩拍旅遊節目，我諗唔多

高ling對波都好撚大

CE 25分

森美好叻架

100樓下食到米芝蓮甜品
係香港食個垃圾綿綿冰都要40幾

果個翟威廉都識

喊到飲泣果下真係假假地
好似忍唔到笑咁

個女仔鍾意就咩橋都得
唔鍾意你就咩橋都死

應該俾姑媽笑下先

有口才
靚仔
高大
大隻

仲攻乜撚略

屌 我以為佢淨係識韓文

幼稚園老師

你識唔識分真心同扮野

蘭佳芳芳幼稚園

Christopher Doyle

鴨店

成日串鳩人

抄viutv

賓穎真係尷尬

麥美恩變左小儀個角色

視覺系鴨竇

夜王鳳仙

教叫鴨

麥米個樣

佢堅係流口水

係幾靚仔喎

介紹鴨店

相騙喎 彈鐘啦

apple

帶眼鏡果個

點解日本牛郎啲髮型十年如一日

3個女出哂水

翟威廉

頭先間甜品店真係算平, 以佢講既級數黎計

有啲老尷

嘩 吳尊

好靚仔

賓穎右手邊果個

好似笠左個公仔麵0係頭咁

眼鏡嗰個真係幾靚仔

mayanne濕哂

好型D牛郎

冇呀on9

劍心

諗起之前viu班老母

森美喺後面食花生

介紹雞店啦屌

森美 扮埋鴨呀ma

mayanne cls

介紹埋女公關先la

key架

男人無得入去

完勝港男

麥美恩high到

緋村劍心

真係好似唱歌咁 幾開心

馬明

開公數去蒲真係爽

麥美恩好受落

mayan好開心

真島間鋪

帶眼鏡果個堅屈
完美屌打森美

杜可風定杜如風呀大佬

4眼仔最岩女仔口味
btw 肥仔jel下個頭都做到鴨

范特西

好猴擒

高ling玩野球拳啦

破產

好Pro

佢喺節目講佢都係現場

麥米真係玩得好high又打人塊面又大叫

mayanne最enjoy

咩姑咩姑fire

佢本身都癲癲地

去到鴨店仲唔癲咩

點解tvb叫男公關就得 叫女公關就好似衣冠禽獸咁

鴨

好好玩咁

麥美恩見到D男PR話 : 有冇得打包走

呢2件扮純情未比人包過咁

平時番工大把女公關啦

開公數玩

我想指名吾朗美

佢今朝話有入埋去

麥美恩

牛郎一見到高ling 係咪講i wanna play a game

睇到佢地d髮型應該會諗起鄧智偉

其實我有第三者呀bye bye

好似吳尊

鵝屌

好撚正

原來係咁

之前去日本見到女士專用都好奇入面係點

啲肌肉

好撚大隻

冇樣但talk得就會行搞笑路線
都好多人揀㗎

唔介紹埋女公關

屌 ， 咁快完

唔好睇既依節

ロミオへようこそジュリエット 完來係現實中抄入劇到

所以今次玩反串
一定冇人屌

有冇人cap帶眼鏡果個
好想比佢屌屎眼

好好睇wo

平時佢地陪老細，依家掉轉梗係high

屌 啲男公關個樣咁撚豬

淨係睇麥美恩全情投入都抵

得男公關冇女公關 男女唔公平啲團體會唔會出黎嘈

好好笑

可能我想睇食 買多

可以入去拍事前應該都好多功夫

麥美恩條女估唔到咁撚正
黃心穎又好撚sharp
高ling一如以往大波長腿

帶眼鏡條仔ok wor

香港開鴨店有冇得諗

燒錢

大哥同mayanne

吳尊真係幾靚仔

呢班係日本算低質, 騎騎呢呢咁

即食面男成隻鬼咁

應該開公數
唔開公數都幾肉赤

點都要揀番一個既，起碼成個場氣氛好d

有啲似薜之謙

後面條女都好high

心穎帶住個揪野係咪goro’s黎

成個節目飲、玩、食都洗唔少啦

我估鴨店果到埋單應該都十皮港紙
未計出鏡費用

真係靚仔嗰d收埋晒應該唔想開樣

我都想講，笑得好開心，又舉曬手咁

開枝 拔蘭地要成廿幾萬

連登猛男網聚.jpg

佢地仲要叫左咁多個

我好想做鴨

最尾成team出嚟唱歌

會窮

Tvb收番三十萬廣告費，吸引港女過去食東洋腸

請左勁多人過黎

得佢算真係靚仔

Mayanne 好正

Tvb邊有咁豪爽
應該係講掂數當幫佢宣傳唔收錢架啦

真心套衫幾襯佢

森美大哥原來咁sweet咁感性 搞到咁叫其他男人好難做姐

森美大哥

好勁...

真心

果然每個TVB藝員後面都有段故

愈村姑愈襯

聽晚

臨尾講廣東話

其實佢真係幾靚仔
入面最掂都算係佢

左下係咪佢

咪拉住哂啦 拉住行邊度型嘅啫

唔好忘記 佢出地址明顯係大家打和當宣傳
同埋留意下每間鋪既section
時間剪到好準無多無少
似保證左幾多分鐘去介紹間鋪
根本就廣告show

貝多芬同apple 係排最後咁滯

日本通縮左好多年

咩黎 IDOL?

第三名好慘

森美旅行團高質過杜如風果啲好多

應該係剪片問題 唔通一段長一段短咩 無出街剪多幾集出黎都仲得

超碼都叫做介紹D 平民既野
杜小姐果個次次都係講名牌

有少少亞視味 係咪離開左亞視先去日本發展？

菊地健

入行前去日本留學,
離開亞視後就去韓國讀書

順便問一問 有無人知森美個灰色背囊係咩牌子？

咁佢而家幾歲

其實都幾靚仔
又高大
又識多國語言
做乜要屈就響cctvb

有約係身 無演技 後台 代表作 普通靚仔一個

仲要食過陳庭欣

開頭唔覺，睇睇下心穎真係有d姣

佢就好 損過庭欣腳趾

閉起雙眼你最掛念誰，張開雙眼身邊竟是誰

啱啱好每個section差唔多時間係因為公平分配比三個女主持

寧願佢自己一個鳩up

Ben多

鍵盤戰士都細聲啲啊！

去日本未搭過新幹線子彈火車是否遺憾

相撲手之丸

仙台

丸

Time to 劣鳩

嚟啦温泉

3p

高ling 好想奶佢

炸雞好似好撚正

温泉

三姊妹

大大隻

森美有冇扯到

幾白滑

森美肯定扯住浸

條毛巾下面有冇打底？

哇

嚟料

大叔

白虎

好想同心穎肉帛相見

谷左好耐

有啦

仲尷尬

冇興趣同男一齊囉

一泊二日？

森美真係好正啊！！

開餐
心穎

岩岩高ling個形

高寧好似幾得意

一泊二食

ching sick ball

兩個輪住含

心穎BB浸溫泉

聽朝聽下佢點講

黎遠影高ling個鏡頭

咁啱見到電視哩幕，心諗lihkg一定有人講

壯陽

男人老狗著白色浴衣

仆__叫人自己幻想

sumwing好正

成個body shape 出晒黎

心穎頭先笑到

屌 好似

心穎著和服(定浴衣)好靚

打邊爐

心穎BB 好似好like森美

賓穎姣到

望住森美笑得好有野

Jer住賓穎

係～～～

得佢兩個玩

屌到腳軟

高ling又搭唔到嘴

高ling完全搭唔到爹

屌森美係咁撚人

傳教士式

心穎個含春樣

天婦羅真係提子野!?

心穎BB

拍旅遊特輯都幾好 又有得食又唔駛出錢

心穎bb做咩笑到咁

笑得好真

全部都係撚

佢鍾意森美

着浴衣唔紮起個頭

咁又真係好難抵擋森美嘅魅力

馬國明

真？

放假一天算啦

高質過馬明

黃心穎個樣淫到

coffee巴？

痴女

識野多 口甜舌滑 細心體貼 人工唔少

馬明鍾意豪仔

賓穎同森美真係玩得好開心咁

屌 ， 呢到都見到你

成班利撚

可能浸溫泉嗰陣見到森美大大揪野忍唔住

樣ok，大隻，識搞笑，間唔中有d野教倒你。

仲有咩輸？

有無巴打cap左高ling body shape 張圖

輸 有仔女老婆了

高ling好似搭枱咁

黃心穎有無同森美做過愛?

美恩呢

釣金魚

森美實好大力

森美好fit
我嘅理想身型都係咁

遠景到

點解硬係覺得高ling痴脷筋咁

靜啦

瞓喺度吊

首先你要骨架中

去浸溫泉見到呢D真係會扯到行一行

吊美人魚

賓穎

又互flirt 美人魚

打情罵俏

你屌左啦喎

Gay

條河…

黃心穎喪得好正

屯門河黎

船尾就入水

sugar daddy

爸爸

高LING 好無奈.....

好撚悶

馬明冇了
心穎嗒糖嗒到出晒面

放風箏

等我屌你

媾女

肯定賓穎主動溝馬明

骨架我諗差唔多，係冇咁大隻。唔夠肌肉

好嘈

打機條bar

條tension bar做乜鳩

大白沙

隻手放邊

以身相許

森美：屌到條美人魚
賓泳：屌左啦，條魚係度

係唔係暗示啲咩

森美心底話

哇佢兩個真係出晒面

老婆

馬明死撚開啦

釣到即係請食飯啦

仆__高ling老婆

高ling係老婆
正

馬明好慘

其實佢地幾襯

心wing好甜

好想同森美一齊釣魚啊

美恩

森美 好暖男

你係咸魚黎咋

mayanne又番黎

高link可以收工先

嗰兩個換過間公司繼續拍

練到既野...

push

做老婆

麥米

係咁叫叔叔勁奇怪囉 ptgf咩

自爆

森美同黃心穎本身就熟啦，係高ling埋唔到堆，你哋係咁話人有路

賓泳=死魚

森美瘋狂暗示

比心穎叫叔叔，森美轉頭即刻叫高ling做老婆

轉數快到

學是學非個陣已經係咁 不嬲是非精都係叫森美叔叔

高link繼續裸之大陸？

佢地做學是學非

賓穎好似白左

心穎腳指

高LING戴左副眼鏡正好多

腳板

瘋狂暗示

邊度有

高ling都係

唔怪得之班幕後會叫佢姣wing

食蟹嗰時啲對白
我啲漿好多 香啲

4500咁平

高ling一睇就知港女格

高寧好唔夾呀

lunch 嘛

佢講完無人理

依d對男人好殺食，但女人睇到會好憎

娛樂圈大把仔比佢姣過

無錯

三舊幾水好抵食喎

講完轉topic

May yan

所以佢對森美d對答唔好睇

醜人定係人醜

全部都係蟹

淨係睇呢個post以為播緊av

蠢

好慘美恩

醜人定人醜

唔知特登定點

個格真係幾港

人醜同醜人

蛋蟹

淨係串mayanne同賓穎

我係女但覺得黃心穎好正喎

虛報地址

報北角

d字

咁快完

蟹道樂

冇人cap圖

好睇過杜如風

佢個仔？

點解咁快完

推到有圖

高ling睇唔上森美

都唔係比窮人睇既

ok既

城門河

聽晚同細路都應該好睇

可唔可以下一輯飛起高ling入Ali

杜如風拍出黎好悶

麥恩美先好笑

佢鐘意d識打鼓

咁快生埋仔

2個都唔係
只係如風更離地

高ling唔多夾

Agger

唔係..佢個細女都10歲啦

只係買c字

當搞gag唔駛ng啦

森美真係叫得上高大靚仔有氣質 抵佢發圍

跟杜如風岩晒佢

頭先食蟹果間Lunch set都唔算貴

佢發圍個陣都唔關高大靚仔事啦

加埋涼瓜皮應該仲好

睇杜如風節目，睇佢9up係其中一個賣點

又有急才，易溝囡

然後變左是非旅行團

跟杜如風佢更加唔駛出聲

今晚成晚冇人cap圖

一定好嘈

睇女人鬥串打交

真人上連登

老實杜如風果d style, 佢係要solo先好睇，好難有人講野夾倒佢個節奏

佢老豆死左之後好似重未平復到
拍D節目過晒火

哩個shot ? 冇嘢睇..

如果杜如風同森美一齊做節目會點

釣魚悶到高ling呢...

你見到隔離果兩個熟開係到互flirt
你又要逼起隔離你都冇癮啦

好正，笑到停唔到

yes ，賓穎同麥米只係肯 filrt 森美，完全唔理高ling，得森美得閒照顧下高ling，同佢講幾句，成個感覺好慘，好似唔關事路人feel

森美同Mayanne有冇扑過野

高ling 現場近睇一定好澎湃

假㗎啲奶！！

睇完真係想同馬明講，你都係睇返av打飛機算啦

馬明見自己條女同人咁熟

森美個視角

我大阪食過
其實唔錯，想食蟹可以試下

黃心美性格幾好係樣衰左D

心穎定心美ar

咁肯定集集扯住睇

同周柏豪撞樣

高ling講內衣個陣想講戰衣

有邊個可以抵擋得到森美大哥嘅魅力

Mayanne 又發癲

美恩恐龍

小朋友屌大姐姐

新po ready

蛋脆麵仲貴

55蚊咁平

睇到扯

咁細個又去台灣又去沖繩

頂你森美好核突

有幾出奇

個細路邊個黎？